警宿， 救理大一定係警宿！

四圍開花根本無用， 班黑警唔care 出面d 野

講咁耐都無人攪警察宿舍？ 你攪到佢屋企人先有得諗！

一定要去警宿！

死番幾個黑警唔會再理高層

push

啱

你估害我哋香港人仔女唔使還呀，死黑警受死啦。

推

驚搞佢地警宿會搞到佢地不惜一切？
傻仔 佢地而家已經不惜一切啦
睇番歷史，當地上搞唔掂就會轉地下
今次我地擺明地上搞唔掂黑警，點解唔轉地下
守城陣地街頭咁比人捉同地下私了比人捉
你覺得有分別咩

講果個又唔敢搞，得個講字下下要人幫你出手你就爽啦，開下po就有人幫你搞依樣搞個樣

講左好撚耐啦